[獨家消息] 退而不休 雲格想轉教國家隊或做總監

阿仙奴領隊雲格宣佈離隊的決定令人意外，但Goal得到消息，「教授」離開不等如退休，他將即時回歸球壇轉任國家隊教頭或球會體育總監等職位。

雲格今次決定事出突然，事實上他一直沒有向任何人透露有關想法，只在周五練習前突然向教練團宣佈決定，而他不會像費格遜般，在兵工廠下任領隊給予任何要求或意見。

雲格希望這個決定可令球隊在今季餘下時間團結一致，在歐霸盃爭取冠軍，從而取得下屆歐聯入場券。而他離隊後亦不會休息太久，消息指他希望轉任國家隊領隊或球會體育總監等職務。()

港隊

邊個國家隊先
法國？

法國

中國國家隊

應該教英撚